想喊但喊唔出

呢種既傷心係咪傷心既最高級？

冇試過

腦一片空白

呢排日日都訓唔着，想喊既時候隻眼又乾，喊唔出，好想發洩

發生咩事呀？

男人哭吧哭吧不是罪